外國有Bottle Cap Challenge，香港有「PC仔 Challenge」

一人一信同PC21304隻揪
係佢向香港市民發起抽戰在先
為表尊重一定要參與！
生死有命！
富貴由天！